召集IQOS人

召集IQOS人

有冇人有煙彈 我批彈好似俾海關扣咗
有冇人可以買一條俾我 或者賣一兩包俾我？

放蛇?

我認真嘅 not放蛇